傻散今日仲要俾人撚幾多次?

搭車返工果陣已經俾人撚左幾獲

一開市就瀨屎咁款